幫許冠傑洗白先，成日話人移民外國，做二等公民

不如聽下佢首「話之你‘97’」
我話知你97 其實駛乜驚到求神又拜佛(大喊十)
已經胃酸過多夾風濕(重有久咳) 成日閉翳 實聽喫弗得(重快執笠)

*未有耐到97 拿起枝筆數下二千零廿八日(駛乜急)
已經預咗冇法走得甩(又冇Short Cut) 移民外國 亦係聽糟質

咪匿响屋企速速Call機Call班知己 睇番齣無厘頭攪笑戲
卡拉OK隊樽拔蘭地High High哋 高聲亂唱 再去旺角打機

買份八卦雜誌 睇下大姐媚 𥄫下邊個整容後揚威選美
明日懶鬼理 最緊要依家Happy 話知佢死

我話知你97 其實香港適應力強未嚇窒(好鍊得)
斷估或者到咗97(又變咗乜) 繁榮盛世 度度有金執*

Repeat*

斷估或者到咗97(實刮多筆) 人人暴發 My friend
係咪仲撚諷刺呀？
利申:由細聽到大。唔講政治立場。問題唔係佢身上，係我地喺香港感受唔到佢當年對香港expectation.

睇以前
肥媽譚伯689以前直頭大大聲支持64天安門學生啦

根本冇人會估到今日嘅香港會退步到第三世界咁，窮到得返錢

香 港 國 寶 ： 許冠傑